0810尖沙咀手足 做乜L野去黃大仙？

現場得200人 黃大仙重防 去黎做乜？
仲話要分埋去尖沙咀
想送死？
番屋企聽日黎過啦